每次見到啲愛情語錄都覺得多9餘

以呢個為例
就算為另一半付出所有 願意一齊行落去 可以處處忍讓 咁又點
另一半一樣可以離開 一樣會偷食
只可以話多珍惜都會走無奈人善變

Bullshit

呢d野拎黎哄a0就得

星座撚就仲on9